老老實實 蘿蔔糕要多臘味定多蘿蔔絲

多臘味

煎香啲

蘿蔔絲

當然籮白絲啦

老老柒柒
蘿蔔糕真係有蘿蔔架咩

Why not both

加蝦米 瑤柱

加冬菇

你俾人呃你食無蘿蔔嘅蘿蔔糕咩

加完底糕好易變壞

但係無冬菇唔好食
另外要加胡椒粉

我都知有冬菇先好食
出面街買嗰啲點會落冬菇
自己又懶又唔識整 整得多又食唔晒

咁......我幫你唔到

而家果d得幾條絲一粒蝦米
成舊粉，狗都唔食

即日食囉